求解方程式賽車 個方程式點解？？

賽車都要計數？

推

睇唔明